621總戰略討論 真係做嘢嘅快撚啲入黎

大家咪再靠人，推~

講左一日都仲係唔見時間地點同輿實際行動有共識

屌你係唔撚係路，比負皮把撚咩，連登無人關心621?

跟本就係，依加咁樣衰硬，621一定無咩人出嚟，
之後一班連登仔到時上網屌香港人唔抵幫有撚用咩

明日大嶼二讀先出

義士呢? 撤回呢? 下台呢? 問責呢?

Push

係咪621玩完? 無咗612前嘅氣氛了

我都推吾郁，大家都靜，起碼我 ig係，雖然有繼續po... 唯有寄望天日大家會醒，轟爆 social media

依加文宣出咗傳媒報都無報，
無上開連登或者唔係睇開根本唔知道，
而且睇咗啲文宣都唔知道行動升級升咩?
衝入去送頭? 無玩啦，如果無個預見成效俾人睇到，啲人唔會出嚟，
好似612 就話出嚟阻住唔好俾佢開會就引到大家出嚟，
依加621 咩事都無，再去金鐘係不智下策！

我見到你有係咁推，推唔到，啲人圍埋打飛機J 警察啲POST都唔傾吓我地下一步行動

其實會岀的人一定會岀
但願621見得返612既人

得返一日，我其實唔敢睇好

主流都係和理非， 71又行過行完照舊咩都無

你咁講無意思，我地612前都做咗好多功夫去集人氣先有咁嘅成果，
同依加連登嘅氣氛完全唔同，如果大家都係不了，我就算

其實我認為可以推動大家去佔第到，
依加和理非唔出嘅原因唔係唔衝，如果係嘅話佢地612就唔會出嚟，
問題係我地「行動升級」無明確的目標同埋計劃

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

Agree, 但問題解決唔到

睇咗都推咗，但係方法唔work

唉

推

因為每個方法都有佢嘅問題

我覺得攻中環會更好，大家點睇

目標有，但大家未 firm, 警總，特首辦，禮賓，立法會

真心我都唔識揀，等大家揀好跟隊

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
0
0

首先審視我地嘅幾個訴求
1.要放示威者
2.要清算黑警
3.撤回條例
4.收回暴動言論
而呢4個訴求嘅負責人係邊個，其中邊一個最重要
就對應個個黎圍
咁我地就應該圍邊到
立法會已經無用

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

晒馬兩次已夠晒，二百萬係史上最大♡
接下來就係不斷既文宣，remind 市民直至選舉

push

1.要放示威者
2.要清算黑警
圍警總?

至少我係咁諗
圍個負責人要佢唔只作出回應仲要做野
回應好簡單，好似記者會咁佢地又浪費大家時間

推 621 621 621

警總咁癲？

律政司?

見係諗唔到衝咩，去爬老解軍營

唔好亂搞 d無辜嘅

唉 大家都話唔接受但好明顯妥協左

點會無辜呀
DOJ就係最仆街果個呀

咁睇去中環好過啦

唔明點解一定要揀 621? 法會冇人冇會開, 升級同衝黎做乜?

個主題係乜? 撤回送中個勢係明顯緩和左, 呢個星期應該主力追究警權同醫管局兩單野, 追打落水狗

解決唔到71 朝早睇下, 朝早睇完晏就有大型遊行

和理非非、勇武請聽小弟一言

人多地廣，冇可靠聯絡方法，左不能顧右，前不能顧後
需要驛站、視察員、傳訊員

要有統一即場人手統計調配，兵貴神速，唔一定要對峙一輪先衝，立定目標，調動行軍，一嚟就郁

要趕係G20之前
佢最有機會唔會再暴力清場

睇翻隔離有po 話獨立委員會
叫警察政府查狗近乎不可能
有咩適當人選可以查狗而確保公正
當然仲要政府接受我地建議，呢樣都近乎不可能
但我地都要做！！！！！

621乜都未傾掂，你班連登仔同我仲喺到嘈掟唔掟磚

推咗先

push push

其實蘋果同立場有報
根本無民陣又無議員宣傳 連提一提都無 點會夠廣？

621圍立法會定禮賓府

傳媒無報係因為你地跟本出知出去做咩
報出黎都無用

傳媒無報係因為你地跟本唔知出去做咩
報出黎都無用

612有民陣 呢啲大台幫手宣傳
621民陣唔敢公開講
同埋其實612本身都係出去包圍only 做啲咩都係當日先決定

錯在太早宣佈 fb個個都話7月1 喊6月21根本冇人理

因為大家都覺得g20前做野 71拖太耐啦
講真淨係呢幾日連登都開始散啦 更加唔好講ig fb
同埋fb嗌71 根本好多都係聽民陣枝笛

認真post推得咁撚慢
連登玩完

加一我啲朋友都靜哂但我唔會放棄！

我有 ws 開 group group哂 fd, 佢地雖然冇 po story, 但一半會出， 幾個會睇風向， 因為覺得今次嘅目標同埋地點唔清晰， 加上make唔到noise